廢老:[說我有50年經驗]

我說，你無50年既經驗，你只係同一個經驗用了50年。

廢老開始哭了。

而家已是AI時代，經驗不足恃，人地alpha Go會自己進步，唔食老本。

廢老仍哭著。

廢老的哭聲，無聲勝有聲